覺唔覺宜家D手機GAME廣告愈黎愈過份?

不停洗腦個D都算
有D直頭係拎其他PC GAME既畫面隊入去做廣告
真係痴撚線

是

正想講

俾啲廣告搞到自己發脾氣

一拳好煩

有時碌FB見佢彈廣告
屌你個隻唔係韓國出既MMO畫面黎架咩
直接拎去做手機GAME廣告

成日見到比卡超直接比人當廣告

仲有啲on9 game 明明好撚弱智簡單
ad入面玩個條友仲要係咁fail
個下真係嬲

廣告game一律black list唔玩

見到隻大陸手機game拎ps4隻碧藍幻想落去當自己gameplay

食物語啲廣告真係好閪煩
無人想玩支那驚

邊到有人發脾氣

係，唔知係google問題定點，apple唔知有無
google收左錢真係唔使審核啲廣告㗎?
仲有Google play 個啲評分留言勁多假acc刷同留埋晒啲垃圾留言
唔知apple store會唔會咁
對google 好失望

有內容都算啦

好多都搵條二打六出黎十抽扮興奮
講到好撚易抽咁就完 屌佢老母

楊枝甘露 食物語啲廣告煩到on9

奇蹟MU, 食物語, 一拳超人, 全部支那驚, 仲有D抽卡廣告心諗, 咁就有錢收屌你老母

抽到了
佛．跳．牆—————
屌

屌你老尾隻一拳先煩到仆街，係咁係到嗌嗌嗌又淨係sell抽野，完全冇game內涵又廢又煩，有幾次㩒入d廣告想report

但食物語好多都係剛好五秒無撚得飛
一拳都話有得禁skip嚟出吓氣

Google play嗰啲有用評語
重要係唔同account留一樣內容
洗板洗到咁明顯
弱智都唔會download嚟玩啦

仲有咩叫我官大人同咩日理萬gay果幾隻宮廷game都成日落廣告
九成又係啲支那爛game

仲有隻乜嘢我同女朋友係鄉下嚟城市到賣豬嗰隻game都好閪煩

想問下開咗ad block會唔會影響到y2把嘅廣告收入？

仲有d on9直播當廣告

琴日見到有隻手機game用廿年前隻AOE既畫面做廣告，心諗做乜膠

放遊戲畫面都算數，最on9喺請埋晒啲唔撚識嘅人番嚟拍啲勁撚尷尬嘅小劇場，成日諗到底班友喺點樣做到一邊拍一邊忍笑

vip上線就送

全部ban哂佢
依家個fb一個手機game廣告都冇

魔關羽 魔關羽 魔關羽

一拳啲廣告好撚柒 隻game系統又廢
啲Q版人物比例怪到好似條撚咁都有人玩

一拳啲廣告，啲廣東話根本唔撚準

有隻咩抽秘書做老闆支那驚近排youtube成日見

見過

google 唔搞都吹唔脹
google 有錢收就得，無道德可言

你不會投資？

凡係廣告阻到我一律唔玩

李連杰隻濕鳩game

一拳好撚煩
一日出十幾廿次
依家到李連杰

有啲真無拍到好撚低質
即係睇完更加唔會想玩嗰啲
例如煩到仆街嘅一拳超人手機game
睇完都唔撚知佢想表達乜鳩

據說只有1%玩家能通關

1+1=?

大家好 我是香蕉！

大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲

第二就係啲蝗語廣告
屌你老母呢到係香港呀
幾撚多人唔鍾意大陸都唔知
marketing係咪on9架

五毛去時事台啦
黎遊戲台無用架

哇今次一定要抽中楊枝甘露

仲有好撚多濕鳩廣告
講打一隻怪就由1lv變到幾百lv神裝
違犯哂商品說明條例

嘩 五星大天使之杖！我出100萬！

水啦

果啲應該係廣州話

一直強化一直爽

試試看, 很好玩的

我都唔明點解咁多廣告係偷pc game play fb都唔落佢架，係唔係撚係咁廢呀豬西伯伯

marketing

告鳩佢商品說明條例

1隻出色好玩嘅game
根本唔需要咁多花樣廣告宣傳話俾人知好玩
個個都會自願中個頭埋去玩
我一直堅信呢個信念

非

咁有咩好玩？

Steven先煩

廣告姐
入到去咪又係要重課先勁啲Game

呢排有隻喪屍game係咁係fb出廣告

D廣告全部都係copy其他game嘅廣告
有division tlou l4d

無恥到

就係引你唔抵得 等你download落黎玩

見親用假畫面既都會舉報

有聲